係平行世界既港豬 如果覺得嬲 聽日做和你塞

901 901 901 和你塞

我屌你班死港豬 食食食食玩少一日係咪會死
之前book咗去旅行可以算
係香港既 一係就靜靜雞好撚低調啦 又IG POST 食咩好西 用咩化妝品

大佬呀 咩時勢呀

反省下啦 你連一次都冇出過呀

搵藉口啦繼續

你唔出聲 等時冇得出

你返大陸啦

我知你有睇連登

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

食屎啦 港豬

藉口天天都多

我要你地班港豬個個都睇到呀

前線手足食子彈 你就係到食好西

你連錢都冇捐呀

你為香港付出過咩

你望到個標題有冇內疚呀

罷工嗰日係邊呀你 好開心係屋企
周圍講多一日假 好開心

有冇諗過大埔放咗幾多粒彈呀

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

我訓唔到呀 我會自推到1001

覺醒啦港豬

危險又話屋企唔俾
和理非又話有野做

收皮啦

你地既自私其實同藍絲冇分別

就算唔塞最起碼都開個Twitter帳號做下文宣呀

係咪連IG POST下文宣都懶呀

淨係去玩 tag 黎tag去

得罪講句 大把人對你視而不見既態度唔滿意
識到咁撚豬既朋友 真係喊三聲

推